Apple2017有冇福袋？

收到apple呢個email
有人話今年apple會出返福袋
又有人話會好似黑色星期五咁
買iphone/MacBook送禮品
有冇巴打可以解讀下

冇